{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62727&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도해마루펜션"
    },
    "text": "当宿は屋外プール施設を保有しております。 宿の周辺には十里浦海岸と長慶里海岸があり、車でそれぞれ3分と8分の距離に位置しています。 また、落照展望台は車で約34分の距離にあります。 宿泊施設は入室時間が5:00で、退室時間は22:00以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 宿では屋外プールをご利用いただけます。 夏季に営業しており、利用時間は2:00から20:00までです。 服装ではラッシュガードと水着、帽子を必須で用意しなければなりません。 ペンション施設としてはカラオケ店があり、時間30,000ウォン、20人部屋は時間50,000ウォンの追加費用が発生します。 外部からの飲食物の持ち込みは禁止され、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2~4人基準で30,000ウォン、追加人数当たり5,000ウォンの費用が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用が制限されます。 客室内ではペットの出入りが禁止され、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 客室内で発生した紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設に関する情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にある海岸はどこですか？",
            "answer": "宿の周辺には十里浦海岸と長慶里海岸があります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿のプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "宿のプールは夏季に営業しており、利用時間は2:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿のプールを利用するにはどのような服装やアイテムが必要ですか？",
            "answer": "宿のプールを利用するには、ラッシュガードと水着、帽子が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿内にカラオケ店はありますか？",
            "answer": "はい、宿内にはカラオケ店があります。ただし、利用には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿内での飲食物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿内への外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿内でのバーベキュー施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿内にはバーベキュー施設があります。利用には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿内でのペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿内での火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "宿内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿内でのゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "宿内ではゴミは指定された場所に分別して捨てるようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "宿の施設情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿の施設情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 500
    }
}